Thei 定rmit? civil engineering top up

小弟而家讀ft civil hd嘅final year，打算之後讀pt degree(cgpa有3)
邊間好?好似話而家thei 課程hkie都承認左，有冇師兄可以傾下？

Thei:
要讀語文科
可以考HKIE civil structural 同geo牌
師資聽講唔夠Ive好

RMIT:
冇語文科
可以考HKIE civil 同transport牌
好似有Engineers Australia 認可
Program Leader 幾好人

不過HKIE合格率都幾低 同埋呢行講人脈 你要諗清楚讀黎有冇用

RMIT啦
澳洲請好多civil
可以移民

建議你兩間都報左先 反正又唔係貴
不過你係邊間HD

RMIT

我係ive仔。
報year2算唔算保守？

我記得好似係直入Year 3 or Year 1
未聽過可以報year 2🤔 你可能要問其他人

同埋Thei 我記得可以報曬兩個
正常應該會有talk 之後有張form比你填
仲唔洗比報名費添

不過唔知今年有冇取消到

最好有大報大
講緊一年既時間黎
唔洗驚讀唔掂 最多咪third hon grad

其實有時都會諗，得張hd夠唔夠我搵食。
如果得hd 有咩工種同幾多人工？

理性討論
暑假去搵下intern做下試下先
做完冇興趣既 真心建議唔好讀

學埋D野 轉field就變垃圾知道 垃圾技能

識*

今年9月仲有冇疫情、開唔開到學都成問題

信政府，唔怕

想問如果for移民係咪rmit好啲？
因為我見除左差5分之外好似冇咩分別